有冇ching去歐洲去到悶

一年被迫去6,7次

有呀頂
Grad trip 去左兩星期歐洲，啲景係幾靚，但又無野玩又無野食，又貴又唔掋

原來你係話去到悶

自膠

絲打去左邊幾個國家

英國就話無野食姐，其他國家都係咁？